手機轉台

用緊mo
想搵21mb plan
Sale報價留tg

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
不過佢好似淨係做轉台
佢電話：
TG:

🎇🎇3HK超抵新春優惠🥇
🏵🏵🎗🎗最後召集🏆🏆🏆🏆
🙇🏻（現有客戶不適用）for新客戶

💁‍♂️各位巴打，各電訊商因為升价 準備全面加翻價
限時優惠最後兩日，把握最後時間！🙋🏻‍♂️

🙋🏻‍♂️至抵個人計劃👇🏻(特別優惠.請聯繫報價)

🌟4G限速無限 21Mbps
4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速不低於128k 告別減慢龜速plan首選 😏新春送無限分鐘數

（該計劃由旗下公司Mo+提供）

🌟4G網絡 21Mbps 月費Plan
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高速.😛 睇片超正體驗 😏新春送無限分鐘數

🌟4.5G 全速無限高達1.1Gbps
全包豁免行政隧道費用 😏新春送無限分鐘數
4.5G制式(高達1.1Gbps)全程不受fup限制，任用唔會降至低速 打Online Game 好流暢 精明首選

🌟4G 網絡 21Mbps 勁爆plan
7GB數據其後無憂上網 唔駛就住用 爆Data都唔驚 😏新春送無限分鐘

⚡️依家登記仲可以送9GB社交數據

（該計劃由旗下公司Mo+提供）

☝🏿☝🏿以上優惠均為內部offer 門市做唔到 請PM 唔該各位師兄 絲打！

🇨🇳 🇭🇰 🇲🇴迎新春公司員工中港澳優惠計劃
需要出示（員工證/卡片）

（4.5G高速1.1Gbps)(送本地無限通話分鐘)

1⃣$118 5GB本地數據+1G中港澳數據

4️⃣$178 11GB本地+1GB 中港澳數據

👆中港澳Plan都係24個月合約 用完就停

🏤新年大專生優惠計劃 擺脫學生哥痛苦
1️⃣$98 4.5G 1.1Gbps高速 6GB本地數據 簽約即送$100 Google Play/App store禮卷

2️⃣$128 4.5G 1.1Gbps高速 9GB本地數據 簽約即送$100 Google/App store禮卷

3️⃣$188 4.5G 1.1Gbps高速 打機睇片神plan 真無限任用 無憂上網 鍾意打機學生哥至啱選擇✨

仲有超抵家庭plan/出機 offer 請pm聯繫💪💪

特設🇭🇰港岛 九龍 新界三區當面簽約
服務保證，唔洗之後搵唔到人🙈

🙈點擊以下ling即刻聯絡客戶主任🙉
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

Wtsapp：

Tg：

若以上計劃不適合，仲有其他計劃，名額有限，先到先得，分享比朋友，唔洗挨貴plan🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️仲有大專生優惠 歡迎咨詢👏

⭐️⭐️⭐️SmarTone 4月最Update優惠 ⭐️⭐️⭐️
4.5G 個人全速計劃
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
💥包每月0.5中港澳Data
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新兩款員工計劃🆎💮

🅰️3卡企業員工優惠 （出機優惠）
限時月費$401
1⃣12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣加碼送$2200手機禮卷
4⃣扣埋coupon平均每張$103
5⃣數碼通優越會籍🔱
6⃣加$198可升級至全速無限🔱
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅱️3卡企業員工優惠(月費最平）
限時月費$365
1⃣12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣平均每張$121
4⃣🔱數碼通優越會籍🔱
5⃣加$198可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡企業員工優惠（出機優惠）
限時月費 $511
1⃣20Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣送$2800手機禮卷
4⃣扣埋coupon平均每張$98
5⃣🔱數碼通優越會籍🔱
6⃣加$178可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅱️4卡企業員工優惠(月費最平）
限時月費 $465
1⃣20Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣平均月費只需$116
4⃣數碼通優越會籍
5⃣加$178可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅾️5卡企業員工優惠 （出機優惠）
限時月費$731
1⃣40Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣加碼送$4500手機禮卷
4⃣🔱數碼通優越會籍🔱
5⃣加$108可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅱️5卡企業員工優惠 （旗艦機王1+1）
限時月費$744
1⃣40Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣加碼送$6500手機禮卷
（📱需購選2部旗艦機📱)
4⃣🔱數碼通優越會籍🔱
5⃣加$108可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

👑👑👑SmarTone 4月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃👑👑👑
無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
🚇 🚇 🚇 🚇 🚇 🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

👀SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan👀

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
1️⃣$98🙌🏻
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選
🤙🏻簽約24月

熱賣
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
👑👑👑4.5G 全速個人Plan👑👑👑
😮原價$298
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
🌪🌪4.5G 16GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀 🚀

⭐ ⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐ ⭐
💥簽約30月💥

重點推介🆕🆕🆕🆕Family plan
🔥🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥🔥

😁Whatsapp傳送門😁Wing

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

👑👑主打🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐🙌🏻🙌🏻🙌🏻

👑👑👑全新兩款員工計劃🆕🆕🆕

🅰️ 2卡企業員工優惠
1️⃣$296-2 Sim👍
2️⃣8GB全速本地數據
3️⃣送$1700買手機及配件優惠
4️⃣加$238升級無限數據

🅰️3卡企業員工優惠 （出機優惠）
限時月費$401
1⃣12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣加碼送$2200手機禮卷
4⃣扣埋coupon平均每張$103
5⃣ 🔱數碼通優越會籍🔱
6⃣加$198可升級至全速無限
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅱️3卡企業員工優惠(月費最平）
限時月費$365
1⃣12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣平均每張$121
4⃣🔱數碼通優越會籍🔱
5⃣加$198可升級至全速無限♾
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🅰️4卡企業員工優惠（出機優惠）
限時月費 $511
1⃣20Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣送$2800手機禮卷
4⃣扣埋coupon平均每張$98
5⃣🔱數碼通優越會籍🔱
6⃣加$178可升級至全速無限♾
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅱️4卡企業員工優惠(月費最平）
限時月費 $465
1⃣20Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣平均月費只需$116
4⃣ 🔱數碼通優越會籍🔱
5⃣加$178可升級至全速無限♾
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🅰️ 5卡企業員工優惠 （出機優惠）
限時月費$731
1⃣40Gb 數據+1.5Gb中澳data
2⃣無限分鐘
3⃣加碼送$4500手機禮卷
4⃣🔱數碼通優越會籍🔱
5⃣加$108可升級至全速無限♾
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

重點推介 📌📌📌📌
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🔥5卡企業員工優惠 （旗艦機王1+1）
🔥限時月費$744
🔥1⃣40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🔥2⃣無限分鐘
🔥3⃣加碼送$6500手機禮卷
🔥（📱需購選2部旗艦機📱)
🔥4⃣🔱數碼通優越會籍🔱
🔥5⃣加$108可升級至全速無限
🔥🌟全新未齊人月費減免優惠🌟
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🔥🔥🔥🔥🔥🔥火速登記🔥🔥🔥🔥🔥
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

😄Whatsapp 傳送門😁Wing
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️